新義安下屆坐館?個女係黃嘅

呀妹，你講出黎你老豆會唔會畀其他候選人劈死都未知仲坐館

國際戰線
借個網黎用吓

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

retweet with comment 加幾個 hashtag
#StandWithHongKong
#nmslese #nmsland
#ChinaLiedPeopleDie
之類，勿做freerider

推

新beyond

同Peter個抽水post好似

跌左個一蚊

Peter真身？

幾時有新坐館？
新beyond唔係藍咩？到時姓向熔咗你都得

新技安

技安有得選既咩
只有姓向先做得龍頭wo

好過唔少連燈仔

自認三合會會員?

黑社會都有反共既

你點影的？

香港仔冰糖

冇龍頭棍
佢講咩都得啦

黑社會你估唔驚被充公咩

何況黑社會都有咁多派

選擇性打壓下個就到佢地個派

點會服

不鬥黃

拉

老新都選老坐

不鬥黃
鬥黑

條女想反左姓向既？佢全家玩完都似
仲有beyond 藍到黑，仲夠膽話自己係黃

點解黑社會咁多食物名

問過 沙田me 未？

冰糖 胡佬 排骨 生菜 牛肉 茄汁 雪條 波羅 總有乜野？

食宵夜用

溝咩吖 爭埋黎做芝麻牛丸丫笨

仲以為香港仔得魚蛋

新義she

有排骨 茄汁同菠蘿
就快湊夠一碟生炒骨

咩係fam j
屋企人family??

好似係Famous jj

應該係想話自己famous jj?

都2020, 點解仲有黑社會講打講殺
國家打仗都轉左打網戰
仲咁不思進取, 遲早比ai 取代

仲有合圖（核桃）

又開埋D 戇鳩PO 要成為黃絲, 首先要係聖人

條女姓向？

我住香港仔都未聽過

新記唔係家族式經營咩？下屆坐館改咗姓孫呀？

佢哋又無選老坐嘅傳統，咁係咪用古支那嘅禪讓制度？

黑社會啲食物名仲豐富過貯金大冒險

因為玩緊煮飯仔

hi
拉:

又流浮山刀手個大佬既老婆

樓豬溝女比人屌到敗走要po上黎取暖?

香港仔合桃

fb轉過黎喎ching

呀老豆俾你玩撚死

New Beyond係向家家族生意，龍頭一定係世襲。

乜撚嘢 加埋田灣腐竹 係咪可以煲糖水

小朋友齊打交??

樓豬你又係做咩事

老新都有得選老坐

不如話大陸可以選國家主席

因為智商同學歷低 所以要改返簡單d既名

好似以前農村改名 eg 阿牛 大力 豬女

新義安唔係世襲嘅咩
向佐幾時生左個女

笑咗
利申：坐左好多碌

條女係咪有厭食？

新beyond有女想奪權

小弟唔識野
老豆新技安 個仔和合桃
落兩邊注咁撚二五
btw樓主似私怨小學雞

唔講圖中果條女，其實發夢大把呢啲𡃁仔𡃁妹
佢地唔係最勇武，有好多可能為玩玩下先企上前
但企得上前嘅我都欣賞，不割

技安有得選先至好笑啦好嗎
你話勝和就有得選出來啫

有無八鄉薯餅?

樓主報左黑狗未

其實台灣唔再泵水俾啲老黑
搞到個個俾共產黨招安晒 無人平衡到香港入面嘅勢力
仲要俾共產黨輸出返間諜入台灣 真係累人累物

腳

沈威先係

5P字又冇標點，睇撚死朕，0分

你玩時玩 唔好拎冰糖來玩

全部都係食材...
真係型D？

同佢講我老豆係沙田me 夠薑搵冰糖出後黎隻抽

佢都認咗係黃啦 樓主仲搞鳩佢做乜

新beyond唔係世襲制姓向嘅做坐館咩

係fb傳

新妓安

宜家啲MK冇晒啲吾系甘牙

咁樣流出, 佢老豆應該俾向氏屌到爆菊

屌龍心都美國三藩市福青幫第一把交椅
你話龍心係你老襟
佢仲驚撚過你

新技安要轉姓？

比打條女對腳好白滑

不過有龍尾棍！

夠做就埋嚟 唔夠做高收皮

又新beyond 又合桃

仲有香港仔合桃

有冇mon post狗答我？佢自稱三合會成員，係咪可以拉得？

係咪香港仔土產野？

想買d試下 煲糖水用

唔知咩樣
應該係呢3條女中最靚

快啲報蘋

香港仔冰糖真係無聽過

問過凱婷同佢個fd未
未試過一次食兩支煙學咩人做坐館？

芝麻姐＝芝麻人？，香港仔邊到出名賣冰糖好食？鴨脷洲果邊？想食到lamlam利，合圖係唔係合桃既對家？？有冇人可以話我知

我聽過香港仔水塘

MON POST 9:等等, 問下一哥先. 佢覆左, 話係自己人既事, 唔洗同香港市民交代. 轉頭打個電話同向太講兩下攪店.

小朋友齊打架

神威牛丸

新aeon

係...起碼有幫下手

連登仔淨係係電腦前面屌人

呢單on9野都上到熱門
不推文呀屌你

當事人唔是我，連個gp都冇入

Angel B:「無人識你啊!」

扯左

冰糖？邊撚到冰啊，睇過

利申：住香港仔17年

Jm9 有冇前因後果睇下

菠蘿、芝麻、冰糖、合桃（合圖）
點解咁鍾意用嘢食名？

當我地連登流？
我依家就出去call馬
日日帶十零廿萬個連登仔去南區同你玩撐場
睇吓你冰糖咩料

幫你post上創意台 唔好放喺時事台

全部腳

又鬥黃 on9

好撚正，好想比d靚女摑

避風塘炒蟹都唔識？
識唔識石門腸粉呀？
屯門咖哩呢？
上水沙嗲牛肉麵呢、雲泉仙館芋頭魚呢

我老公係鄧炳強

沙田雞粥

me2
好撚正

笑左

好多啦
2020都仲未有民主 屠殺反叛者
有黑社會打殺係咪好正常先
渣牌黑社會仲有槍tim 好京京呀呀呀呀呀呀呀

True

共產黨先係最大黑社會
宜家啲𡃁妹真係不思進取

又批鬥人

向海南就有份
另外個個家點會有啲咁低質嘅女兒

何況條女有啲唔pure hk blood feel 打拼音嘅

想像唔到D黑社會出黎響朵既時候話
你邊度架? 我冰糖既

低級抹黑
上面就全部火星文 下面就正正常常 假撚到

唔洗再討論

我google 完都唔知邊個黎

我屌你老母
知唔知我大佬係邊L個

葫蘆

對唔住...我睇錯左

Payme d friend

小朋友齊嘈交

其實個個開個ig ac叫自己做文宣，然後互屌罵戰都幾on9。好似之前有個文宣page被個勇武派細路狙擊，就老作自己有個admin因為受唔到壓力自殺，啲人又狙擊返個細路，之後又自爆，都真係痴撚線

本來細路仔嘅嘢大人唔應該加把口，但又成日將呢19嘢講到公共事件咁，都係煩

呢條片冇
可惜可惜

係黃就係手足 咪分化
愈多人愈好

你講話技安係有得選嘅？
你當姓向嘅無到啊
人地家天下黎架嘛

點解d花名都咁柒

你搞佢個女
我一定冇好下場

friend 咋

睇古惑仔上腦老竇係洪興個仔係長樂

人哋鍾意玩CookingMama

又係呢啲 好撚煩
拉啦屌 不推文回覆

啲說話一股稚氣
一定好撚蠢

之前嗰個叫牛丸都已經夠柒
屌你老母而家又芝麻姐又合桃又冰糖咁
笑撚到我gap gap聲
遲啲會唔會有繽紛樂同出奇蛋?

好撚無聊以為去左5p

又鬥黃
無撚聊

又搞分化又鬥黃
你有能力，睇唔過眼咪指導下人囉，人地仲細
多啲包容，多啲改善先係正確態度嘛

我大佬包子

沙田me 雞腳黑 雙鷹青？

香港仔土產咁多嘢 不愧係香港嘅開端

自稱黑社會拉得啦

不過宜家警黑一家，會唔會拉就唔知了

推先岩

冰糖好多MK仔女話勿鬥黃
收皮喇而家唔喺屌你偽黃喺笑鳩你on9

0415同ManYi 係咩人嚟？

啲傻西好撚鐘意攞食物黎玩

成班連衛兵又想玩批鬥

老豆新義安，但個阿哥就係合圖？
黑社會既世界真係好難明

以前以為肥屍 包皮 呢啲名已經夠柒
估唔到而家淪落到要叫 冰糖 牛丸

點解被人屌
仲要叫屌你果個入黎搵自己
人地撚緊你唔係應該掉返轉你去搵人覆卓咩

成家都唔同字頭 開片果陣係咪老豆打仔 妹打啊哥

manyi好似幾正

嗰啲組織裏面都睇怕唔會有類似君主立憲 等下便啲人有機會上樓

暴殄天物

梗係，對腳咁正，踢過嚟一定吮到雪雪聲

西環蛋捲

而家邊有片開

我想問所謂嘅坐館 係咪類似君主立憲

有無SOHO雞蛋 ?

所以光復香港係咪要剷除埋佢哋

話知佢黃定藍，黑社會就係敵人

721新義安，和勝和有參與恐怖襲擊

大家忘記了？

呢幅圖應該係講緊張柏芝喎

想知佢哋搽咩色趾甲油

真係好撚好笑, 仲要大大聲 香!港!仔!冰!糖!

Fam j咩黎？ 佢地好有名氣？
上過電視未？

仲有荃灣黑社會斬手足 佢認埋識得荃勝啲人 即係敵人

再加個SOGO芝士撻

連黑社會都係同路人係黃，連登仔

夠造埋尼 唔夠收皮

但粉藍色夠晒少女

新義安坐館？

唔係姓向嫁咩

香港仔冰塘咩味?

直頭豐富過邊爐放題

天水圍驚驚

如果3千幾個follower
咁耐都未有多圖
就知無乜連登仔follow
咁出名極有限

一睇就知啲follower應該都係香港童黨界
得閑傾下有咩屋邨公園好坐
分埋地盤咁

油麻they

龍頭同坐館兩樣嘢嚟，世襲的係龍頭

老豆同個仔唔同社團都得嘅咩？

講真，就算佢係貪威得意先出都由佢啦，一味鬥鬥鬥好好玩咩

下介比個官你做

好不安 自稱社團人士

新技安唔係姓向打骰

唔係要黎煲糖水
一聽就知係二打六

大得過全港最大有牌黑社會先講啦

幾時有埋青椒同洋蔥

擺明係黑

黑社會呢啲夕陽行業仲有人拎黎認屎認屁

以前黑社會D名就九紋龍,喪_, __虎咁去
就算貨不對版,行出黎可能係排骨仔, 起碼個朵都叫求緊霸氣
呢班細路搞到打緊邊爐咁,有咩場合要介紹佢地比人識時,點搞?
"大佬! 呢班我D o靚, 由左至右,牛丸燒賣魚旦豬皮蘿蔔" 咁呀?
一陣侍應行埋黎問你係咪加單啊卜街

宜家黑社會先係最威，香港最大黑社會集團黑警

沙田me

油麻they

撻朵個時都幾尷尬

情景題: 我跟生菜哥既

幾時有蛋黃哥

叫龍角散都好丫

呢樣未聽過喎…坐館唔係四八九龍頭咩？二路元帥呀？

定係新嗰啲（唔係以前洪門嗰啲），已經唔係行呢個制度？

細個睇賭神幾鍾意龍五

慢慢

乜野香港仔冰糖？ 香港仔魚蛋我就識

尖東猛龍 石澳處男

南區火雞

正路龍頭同坐館係一樣嘅
不過依家可能地區揸fit人叫自己做坐館都唔出奇
聽落威水啲掛

新技安都共
但係達哥仲係藍

睇到好撚餓 點解唔改埋點樣煮法
冰糖燉檸檬 椒鹽排骨 啊咁
起碼出師有名 菜式名

我係香港仔葫蘆

推到佢pk

你當係英國咁睇就差唔多嫁喇
姓向個D 叫龍頭, 即係皇室
出面做生做死個D叫坐館, 即係首相

分道揚鑣

好有趣嘅比喻

又鬥黃？小朋友鳩up 唔好放上黎ok?

好心條女自己小心啲講嘢先啦
如果佢老豆真係黑社會會員
佢老豆今次俾佢累撚死

係咪凡係黑社會都咁撚弱智鍾意響朵唔鍾意低調?
定係反正冇可能做到政府工不如響朵算?

建議拉一拉先 單嘢咁on9都上埋熱門

向太要執行家法

食物系列： 生菜 排骨 冰糖

下 原來老作...

向家江山 條女打

新記就出名有五虎十傑呢啲地區揸fit人嘅…無聽過唔係龍頭會認係坐館喎…有冇識規矩嘅巴打可以指教下？

舊派和字頭嗰堆，應該都係傳統四八九龍頭，向下二路元帥、白紙扇、紅棍、草鞋咁樣家嘛…

冧巴已經算新啲，民國時期廣州開山，規矩應該同舊式洪門差唔多…新記又再新啲，戰後向前嚟香港搞嘅，唔知規矩有冇唔同…不過家族經營，都係佢哋獨家啦…

呢啲無謂話題…拉

牛丸都唔識？

係呀，個page唔知自爆，定被人爆咗出嚟要澄清啦，佢地道歉完就摺埋個page就算喇。之前仲有人話要報驚篤灰嗰個勇武細路，有啲人又話要封殺佢，唔知而家佢點喇

利申：當時都信咗個page架

新技安食禾合桃

Famj呢個Term真係柒撚到傻
見人用都知佢傻閪

我太古砂糖嫁

係牛演

我灣仔水餃 跟臧姑娘搵食既

之前話警黑合作，根本就侮辱哂全部黑社會

肉丸都叫做聽過下 但香港仔班MK係咪對食物名情有獨鐘

屌 信咗
依家好多文宣page都拎我R爆晒頭

入到去好似食自助餐咁

黑社會本來就係反政府㗎喇,新義安,14k呢啲組織個阿公都係國民黨將領嚟

唔講咁多

投晒共啦

下屆坐館冰糖…葫蘆？

我太古方糖既

你點可以漏低咗牛丸

太古方糖鏡

依家做黑社會打 IG 竟然冇乜錯字

賺夠啦 想俾人賺下

辦事人喎 攞到碌棍先同我講野啦！係咁！

有無壞過凱婷先？

住香港仔好似淨係聽過泰臣 定阿泰
唔知已經轉左做食物

來自一仔的知識
傳統坐館即係龍頭，不過水房勝和個的黑幫元老怕被拉，就搵的手下做坐館，自己係幕後操盤，所以呢類黑幫的坐館只係ceo。

而家的坐館好渣，成日被差佬拉到
和勝和前坐館肥堅上訴失敗糾眾傷人囚6周｜
警方拘捕11人，包括前坐館子騰
水房少壯派話事人業仔和前坐館大孖，因涉及洗黑錢案到灣仔區域法院應訊，兩人最後罪成入獄
陳安是勝和○五至○七年坐館，有「拳王」之稱，經常在拳館研習拳術。二千年，他因中了警方臥底，於○七年被判入獄九個月

比你講講下好肚餓

好想比佢地咁打

右邊果個好正 好想比佢捉住我個頭係咁打我

有合桃。

加「和」係前面。

好驚

牛熊

咁樣響朵唔怕比人拉？

笑出聲

香港仔老江湖？

算吧啦

底底啱啱啱

拉

勁撚可愛
幾驚最後睇唔到白色胖次
不過呢個channel 啲片，通常最後都係睇到

睇錯鏡頭棍
心諗係咪白拍棍啲fd

有冇睇過新精武門

白滑到仆街、又幼

點解女人對腳可以咁靚
搞到男人好辛苦

97前都收編晒喇
今時今日棟支旗反共撈偏
泊車都趕絕你啦

笑咗

笑撚咗
幾個菠蘿

姓向咪又係姓鄧隻狗你老竇係坐館又點咪又係under三萬隻狗

太古砂糖就聽過

問過沙田糉未啊
學人响朵

太古分AB

私怨撚
樓主咁得閒建議你即刻追擊向太本人

黑絲定裸足？

大把大哥都係黃架啦...

Y not both

做腳膠真係好撚辛苦

聽到啲高跟鞋「咯、咯」聲咁行嗰種誘惑
都係一種辛苦

好可愛
靚腳都要配靚樣

真係冇乜波都唔緊要
嗰陣女人味真係

終於搵咗套腳交av嚟
谷咗成日真係好撚辛苦

圖中人物 與 黑社會 有乜關係

算啦 佢咀講都表明左立場啦
真港豬係唔會咁講

求番號

嘩屌對腳靚到
直頭要同巴打你結拜
搞到我又谷精

關人鬼事，單機啦

你勁啲 你純正砂糖來

結論：樓主搞過新beyond個女

紅興、黃興、葉玉卿

樂隊嚟

條女搵個男仔愛惜自己啦唉

高跟鞋好襯佢
好撚有女人味
巴打我起身又J咗呢套
打到痛

訓左係到個個

個個都食得

有冇呢3條女既ig fb contact ?

好想埋單

但可惜條仔冇得啜腳

黑社會都可以政見唔同

小道消息

NB內部分黨分派，紅藍黃綠各有各做

但係點都輪唔到依個靚妹係到阿支阿左

見幾個二代仔，全部都達父輩個朵黎作威作福。人地畀面佢老豆就係到扮哂蟹

上上代興忠誠勇毅
上一代興龍蛇虎豹
今代興粥粉麵飯
下一代係咪柴米油鹽

世咩襲...得兩代

叫十仔出黎見我

O記真.揸fit人

哥陣有白虎，馬爺，鬼哥，史泰龍

真係幾霸氣

我實冇咁斯文
點控制到

same lol

住在30年都沒聽過 屌on99

班mk係打「唔」字而唔係打「吾 」
有啲安慰

我唔信有新義安夠膽喺香港仔響朵囉

我港仔清一色合桃，邊個傻閪走出嚟響beyond唔怕餵魚咩

Fam j=唔係KOL但又出名嘅人 但呢件事之後佢應該都幾出名吓

合桃唔好惹架

Link?